# Readme #
===================


Тестирование производилось на сервере из папки **server**

Изначальный код пришлось немного исправить для тестирования, находится в папке webserver - более подходящая версия для работы из браузера

Отчет представлен в формате pdf - **hse_net_report1.pdf**

Настройки для Yandex.Tank находятся в папке **tests**